[符合国情] 支那有個仔因為老豆唔畀佢打機，落手係咁打個老豆

好勁，個𡃁仔一揪五

依家以馬雲為首

發展手機事業先係主流

有大班人係度煮飯，食飯都開直播

其實呢個勢力中共已經控制唔到

不過呢啲忤逆仔
大陸不嬲都大撚把

睇個老母就知依一家蚑蟲冇希望

個老母好奇怪
不停制止老豆還手
反而又唔制止個仔

back up定先
嗰條link已經入唔到

個老豆都無還手

好波

往死裏打

咪仲好似垃埋架撐打佢

之前支那咪話要立法唔俾細路打咁多機定唔俾夜晚打，個𡃁仔會唔會打柒埋支共

上訪北京要求可以夜晚打機

上訪咁溫和嘅手段邊得㗎係時候變革共黨

斬佢啦

傳說中買錯ps4 系列？

支那話真係好難聽

個老豆抵打，一定要往死裡打。電棍呢

睇唔到

Link pls

細個我打機同我老豆嘈過一次
結果比佢打到入急症室

又刪左

登入咗先再睇
我而家都仲睇到

話俾人移除左喎